我想同女朋友買樓結婚

是咁的，小弟已經到左而立之年，女朋友係上年開始逼婚，打算下年年頭結婚。

我同女友都係住公屋大，已經儲夠首期，打算買樓結婚，如果間屋寫我同女朋友名，會唔會要雙方父母交返間公屋或者當富戶處理?

預算500機萬，打算買嘉湖/栢慧，有無師兄住過，可以講下感受

除名咪得囉

500頭都有嘉湖兩房玩下

公屋任何成員有樓都會收番你層公屋
所以除名啦

但我未買就除名，萬一買唔成咪好傻?
買左住落先除名，佢又會唔會話我屋企係富戶?因為唔想影響父母

你成交左先除啦

如果人工夠照壓測落一人名啦, 唔好比依家個19政府揾咁多著數

除名都要時間啦on9

買左先除都得

買左先再除名都得 因為除名會問你拎新住址證明望下

1. 買左先除
2. 唔好聯名買, 落是但一個, 財技問題.

你落房署問好過上網啦呢d

呢到主流睇跌50% 唔驚？

今日嘉湖，柏慧都有600成交

除名仲有手尾 一定會查你 建議你屋企人提哂所有有錢出黎 會審查一次 同埋 你比家用 要比現金

嘉湖3房套？

真心你要諗下究竟落一個人既名既兩個人既名

我覺得呢個問題重要d

除唔除名果d都係簡單野

嘉湖係兩房估價先真

天水圍嘉湖山莊2房估價，重上600萬元關口，即將突破最多樓價8成按揭的封頂位。單位為景湖居4座高層E室，實用面積446平方呎，估價由上周588萬元，按周升2%，至最新600萬元，較去年8月份高位630萬元，相差約5%。

係 上面好多人話落一個名就算

理性上係 但重點唔係呢度

牽連甚廣

想問下
如果落一個人名 公屋唔除名
私底下簽份協議有無效力

簽左紙，再用時旦一個買好過啦，而家無人聯名。聯名點換樓

細三房，三房套過左600
柏慧兩房600都得

今日我都屈服左，買左個兩房賞湖⋯⋯550

上車了 恭喜

係認命

550幾大 買唔到柏慧了？

兩個加埋月入幾多

兩房，一人月入42K
做8成

好決定

有心水盤就好扑

巴打, 虛心請教,
點解單名買樓對換樓有幫助

假設首置你係聯名買，用任何一個名買，要買層新就要先要比15%印花稅，沽左舊嗰間先退返稅比你。

換樓通常先賣後買,
除非你有龐大儲備先可能先買後賣。
如果舊居聯名買,
當你簽臨約賣樓果日,
第二日再買返,
已經唔需要比15%

當然如果單名買到係最好,
但我見過好多對男女都因為呢個問題而紏結,
最後搞左好多問題出黎。
我覺得其實退一步, 未結婚, 先聯名上車再算,
換樓再轉返單名,
都不失為簡單之策

想問下你儲咗幾錢左右??
我想睇下我仲要儲幾耐

求其一個agent狗都答到你

btw無1m唔洗諗上車
2房2.5m左右

月供17K，好吃力。
本身係公屋仔養車儲錢輕鬆生活

你買遲左，無辦法
早三四個月買，嘉湖兩房450萬左右，
首期90萬，月供萬四。
時機一過左就返唔到轉頭

咁都有負評

算啦 無得怨
負擔到就ok

無錯，買自住樓永遠都係正確，
無人知之後樓市走勢係點

史高斯供2年轉按食回贈，每期仲有扣稅樂觀啲啦

congrats

啱 信果d咩樓市大師就聽乞食 升果陣話就爆煲 跌果陣就話仲繼續跌多4，5成 搞到遲遲唔買 升左幾個dup

我有朋友同我租，我可以繼續正常生活

嘉湖兩房而家租值最多12k
而且八按理論上唔可以放租

上到車，恭喜